nike抽親鞋都唔撚中

你老母係咪做馬
抽咁多次都better luck in the next draw

次撚次都中

你入一飛更係唔中啦